AI取代唔到嘅職業，諗來諗去都係得返：做雞

Why not?

無睇過west world 嗎？

你以為啦
性愛機械人如果普及到
到時真係要幾靚有幾靚
要幾幼有幾幼
要咩身材有咩身材
個西要幾緊有幾緊
想點玩都得 唔洗錫住佢
仲要唔會有性病
人類女人有咩優勢 真係諗唔到

人類變哂人工培植

如果你拍拖只係得性既 咁ai一定岩曬你
但拍拖係為生活既 人類女性一定係比ai優勝

毒撚到

你以為啦

Ai唔會亂發脾氣 真心為你好
唔會比帽你戴
唔會要求多多嫌三嫌四
對你一心一意 仲要唔會老
真係會輸

Btw人地講做雞你就講拍拖
你當條女係私家雞？

暴露咗

佢條女係種職業

VR Virtual sex 都有, 點冇VI 雞 ?

雞!全部都係雞, 連電腦都係雞

新型飛機筒
放入去佢就會自己收縮套弄

整到類似人類肉體嘅嘢先講

有啦.... 雖然依家得隻杯
整埋手手腳腳都唔難

美國加州一間公司設計出具有完整生殖器官功能、可以說話的性愛機械人，預計明年推出市場。機械人不但有體溫，更會對人類的觸摸作出反應，每個售價1.45萬美元（11萬港元）。
機械人體內增設熱力裝置，可以模擬出人類體溫。機械人亦擁有類似人類的皮膚，更設有感應器，被人觸摸時會作出反應。

將個標題改做 PTGF

the ultimate fucking machine